如果有人問你係咪鐘意佢你會點答？

如果有人咁樣問你
即使你真係鐘意佢
我都會話無阿
因為答左有都唔方好野啦

通常冷淡咁答係, 進可攻退可守.